msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-08-06 22:47+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Schedule Not Found"
msgstr "未找到排程"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "The schedule you're looking for doesn't exist."
msgstr "您查找的排程不存在。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Go Home"
msgstr "返回首页"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Join as Guest"
msgstr "以访客身份加入"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Please enter your name to add your availability"
msgstr "请输入您的姓名以添加您的可用时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Current Responses"
msgstr "当前回复"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Select Your Availability"
msgstr "选择您的可用时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Click on the time slots when you're available"
msgstr "点击您有空的时间段"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/ScheduleViewPage.tsx
msgid "Submit Availability"
msgstr "提交可用时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Create New Schedule"
msgstr "创建新排程"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Set up your availability and share with others"
msgstr "设置您的可用时间并与他人分享"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Give your schedule a title and description"
msgstr "为您的排程添加标题和描述"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Schedule Title"
msgstr "排程标题"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Description (Optional)"
msgstr "描述（可选）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Available Dates & Times"
msgstr "可用日期和时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Select the dates when you're available and set your time preferences"
msgstr "选择您有空的日期并设置您的时间偏好"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Create & Share"
msgstr "创建并分享"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Schedule Created Successfully!"
msgstr "排程创建成功！"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Your schedule is ready. Share it with others to collect their availability."
msgstr "您的排程已准备好。与他人分享以收集他们的可用时间。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Smart Scheduling"
msgstr "智能排程"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Automatically find the best meeting times based on everyone's availability"
msgstr "根据每个人的时间安排自动找到最佳会议时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Calendar Integration"
msgstr "日历集成"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Seamlessly sync with your existing calendar applications"
msgstr "与您现有的日历应用程序无缝同步"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Team Collaboration"
msgstr "团队协作"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Coordinate schedules across your entire team efficiently"
msgstr "高效协调整个团队的日程安排"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Welcome to Zync"
msgstr "欢迎使用 Zync"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Find the perfect time for your meetings"
msgstr "为您的会议找到完美的时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Create Schedule"
msgstr "创建排程"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Features"
msgstr "功能特色"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Ready to optimize your scheduling?"
msgstr "准备好优化您的排程了吗？"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Join thousands of teams who have already improved their meeting coordination"
msgstr "加入已经改善会议协调的数千个团队"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/HomePage.tsx
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
msgid "Share Schedule"
msgstr "分享排程"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
msgid "Send this link to others so they can add their availability"
msgstr "将此链接发送给他人以添加他们的可用时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
msgid "Schedule Link"
msgstr "排程链接"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
msgid "Quick Share"
msgstr "快速分享"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
msgid "Others can use this link to view your schedule and add their own availability times."
msgstr "其他人可以使用此链接查看您的排程并添加他们的可用时间。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/layout/Layout.tsx
msgid "© 2024 Zync. All rights reserved."
msgstr "© 2024 Zync。保留所有权利。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "Select Available Dates"
msgstr "选择可用日期"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "Click on dates when you're available"
msgstr "点击您有空的日期"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "Selected Dates"
msgstr "已选日期"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "Click on a date to set specific time slots"
msgstr "点击日期以设置具体时间段"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "No dates selected yet"
msgstr "尚未选择日期"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "Time Slots for {date}"
msgstr "{date} 的时间段"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "Add specific time ranges when you're available"
msgstr "添加您有空的具体时间范围"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "Add Slot"
msgstr "添加时间段"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
msgid "Current Time Slots"
msgstr "当前时间段"

#. js-lingui-id: hm+yGI
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
#~ msgid "{0} time slot{1}"
#~ msgstr "{0} 个时间段"

#. js-lingui-id: knWdUu
#: src/components/pages/CreateSchedulePage.tsx
#~ msgid "Add any additional details about this schedule..."
#~ msgstr "添加关于此排程的其他详细信息..."

#. js-lingui-id: vkd3X1
#: src/components/pages/ScheduleViewPage.tsx
#~ msgid "Availability Submitted"
#~ msgstr "可用时间已提交"

#. js-lingui-id: MdArZb
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
#~ msgid "Copy Failed"
#~ msgstr "复制失败"

#. js-lingui-id: NgZEpX
#: src/components/pages/CreateSchedulePage.tsx
#~ msgid "e.g., Team Meeting - Q1 Planning"
#~ msgstr "例如：团队会议 - Q1 规划"

#. js-lingui-id: n9V+ps
#: src/components/pages/ScheduleViewPage.tsx
#~ msgid "Enter your name"
#~ msgstr "请输入您的姓名"

#. js-lingui-id: SlfejT
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. js-lingui-id: 0aiQqy
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
#~ msgid "Failed to copy link. Please copy it manually."
#~ msgstr "复制链接失败。请手动复制。"

#. js-lingui-id: ErYJ8C
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
#~ msgid ""
#~ "Hi,\n"
#~ "\n"
#~ "I've created a schedule and would like you to add your availability.\n"
#~ "\n"
#~ "Please visit: {shareUrl}\n"
#~ "\n"
#~ "Thanks!"
#~ msgstr ""
#~ "您好，\n"
#~ "\n"
#~ "我已创建了一个排程，想邀请您填写您的可用时间。\n"
#~ "\n"
#~ "请访问：{shareUrl}\n"
#~ "\n"
#~ "谢谢！"

#. js-lingui-id: pytb0l
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
#~ msgid "Hi! Please add your availability to my schedule \"{scheduleTitle}\": {shareUrl}"
#~ msgstr "您好！请将您的可用时间添加到我的排程“{scheduleTitle}”：{shareUrl}"

#. js-lingui-id: XbQkUk
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
#~ msgid "Link Copied"
#~ msgstr "链接已复制"

#. js-lingui-id: /VweC0
#: src/components/pages/ScheduleViewPage.tsx
#~ msgid "No availability selected"
#~ msgstr "未选择可用时间"

#. js-lingui-id: 2oA5uh
#: src/components/schedule/ScheduleCalendar.tsx
#~ msgid "No time slots set"
#~ msgstr "未设置时间段"

#. js-lingui-id: gPRsPw
#: src/components/pages/ScheduleViewPage.tsx
#~ msgid "people"
#~ msgstr "人"

#. js-lingui-id: D0meML
#: src/components/pages/ScheduleViewPage.tsx
#~ msgid "person"
#~ msgstr "人"

#. js-lingui-id: kdII0R
#: src/pages/CreateSchedulePage.tsx
msgid "Please select at least one date for your schedule"
msgstr "请为您的排程至少选择一个日期"

#. js-lingui-id: mZMfOw
#: src/components/pages/ScheduleViewPage.tsx
#~ msgid "Please select at least one time slot."
#~ msgstr "请至少选择一个时间段。"

#. js-lingui-id: Hx0PgC
#: src/components/pages/CreateSchedulePage.tsx
#~ msgid "Schedule Created"
#~ msgstr "排程已创建"

#. js-lingui-id: OVeWMX
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
#~ msgid "Schedule: {scheduleTitle}"
#~ msgstr "排程：{scheduleTitle}"

#. js-lingui-id: cSEGqs
#: src/components/pages/ScheduleViewPage.tsx
#~ msgid "Thank you! Your availability has been recorded."
#~ msgstr "感谢！您的可用时间已被记录。"

#. js-lingui-id: hVxaD5
#: src/components/schedule/ShareSchedule.tsx
#~ msgid "The schedule link has been copied to your clipboard"
#~ msgstr "排程链接已复制到您的剪贴板"

#. js-lingui-id: FrXiBF
#: src/components/pages/CreateSchedulePage.tsx
#~ msgid "Your schedule has been created successfully"
#~ msgstr "您的排程已成功创建"
